[爹親娘親] 當拿隆馬出post 支持肥佬拉奧拿!!!

不及肥佬親

Donnarumma on his account: "Donnarumma Raiola: yesterday, today and tomorrow"

Donnarumma with Vincenzo Raiola after Italy U-21's victory against Germany..

gay

Dollar隆馬同拉奧拿有冇做過愛